食靚牛扒減唔減到肥？

Prime肉眼呢類係咪high fat high protein.
如果餐餐食佢加菜low carb 會唔會瘦得到？
因為成日想減肥但又想食豪佢
會唔會銀包瘦左我都未瘦？
如果work 我原意一試。

work

low carb is work

人生太短出手要更大

Low carb先係關鍵

坐響度唔郁飲水都會肥

點解成日講呢句野
喺另一個post已經見到你講呢句野
賭場風雲呀嘛

加埋Ny strip, fillet, skirt 呢d

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

Skirt steak 都正，但唔係周圍有。

係呀！但靚既牛就係油花多，會唔會愈食愈肥。 網上講既都係話要揀瘦牛肉。

睇你食幾多gram,正常份量其實唔會好大塊，啲油嘅熱量都未必有一碗飯多

食健康既脂肪其實好好

會，修身一律建議蛋（1份蛋黃、4份蛋白）、雞、白魚、鮮蝦，low卡野減起上黎有效率好多，包你減得成功。

fat本身就係高卡野，減肥、修身建議間唔中一餐靚牛、三文魚算，唔好日日都食。如果你有多次成功減肥經驗，就知身體一個星期需要幾多餐好閪

Low carb works
But not everybody works

咁就買番咩flank steak個d. 封門柳都瘦叫瘦肉 ，謝謝提點